［10月新番］吹響吧!上低音號 第2期 第9話

[quote]

STAFF
原作：武田綾乃
監督：石原立也
&#12471;&#12522;&#12540;&#12474;構成：花田十輝
&#12461;&#12515;&#12521;&#12463;&#12479;&#12540;&#12487;&#12470;&#12452;&#12531;：池田晶子
&#12471;&#12522;&#12540;&#12474;演出：山田尚子
&#12450;&#12491;&#12513;&#12540;&#12471;&#12519;&#12531;制作：京都&#12450;&#12491;&#12513;&#12540;&#12471;&#12519;&#12531;

CAST
&#40644;前久美子：&#40658;&#27810;&#12392;&#12418;&#12424;
加藤葉月：朝井彩加
川島&#32209;輝：豊田萌&#32117;
高&#22338;麗奈：安&#28168;知佳
塚本秀一：石谷春貴
中川夏紀：藤村鼓乃美
吉川優子：山岡&#12422;&#12426;
田中&#12354;&#12377;&#12363;：&#23551;美菜子
小笠原晴香：早見沙織
中世古香織：茅原&#23455;里
&#28381;昇：櫻井孝宏
鎧塚&#12415;&#12382;&#12428;：種&#64017;敦美
傘木希美：東山奈央

公式:

直播 23:00-23:30 UTC+8
1.
2.

diu